{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされる場合があります。 予約特典としてIPTVと無料WiFiを提供しています。 すべての客室でオーシャンビューが鑑賞でき、プール、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設も利用できます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVと無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でオーシャンビューが鑑賞でき、プール、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 668
    }
}